strawberry係士多啤梨 咁berry係...

頭先行過7-11見到維記新出果個接骨木果味雪糕
咁我咪問男朋友咩係接骨木果
之後佢大大聲話: 英文係elderberry呀 咪即係老左嘅啤梨囉
我即刻 問佢關啤梨咩事
佢話: strawberry係士多啤梨 咁berry咪啤梨囉
痴線嫁講到咁合理我都差啲信左

btw有冇人食過 好唔好食呀

睇到都覺得尷尬

啱啱行過7-11 見到兩個弱智人士想買雪糕 但無錢，仲語無倫次講英文，應該係你兩個

勿相認

Tg